乜撚野叫方艙醫院？

叫組合屋/模組化/臨時/貨櫃醫院唔得嘅
係要講匪語以為咁樣好撚前衛
遲下使唔使改口連乘客都變人員？

「方艙」是中國大陸的工程術語，所指的結構也可稱為模塊（module）或預製式（prefabricated）結構。模塊建築結構的長處在於靈活性，因此一般採用標準的尺寸規格，其中最常見的規格是標準跨模式集裝箱（貨櫃）（Intermodal container），因此在西方使用模塊或預製式的箱式結構建造的模塊集成建築（Modular building）（裝配式建築、組合屋）一般通稱為「貨櫃xx」，例如「貨櫃住宅」（container home）。

Wiki

一開始我以為大陸有個地方叫方艙

一個個貨櫃個D. 不嬲叫貨櫃屋.
大個嗰D . 好似地盤寫字樓嗰D. 就叫組合屋

我都係 以為武漢有個地方叫方艙

唔講都唔覺，一見呢兩個字就諗起挪亞方舟
不過聖經既方舟係裝生物，中國既係裝死物

搬字過字 收到order做咩未做咩囉

屌避暑中心嚟

方舟醫院

叫劏房差唔多

屌，我都以為係

我都以為係或者係一種特別醫院 點知原來係臨時房屋咁L樣既野

我地要正名
叫返佢做貨櫃屋定咩野好

方艙，造詞生硬拙劣，文遜於質，是孔子所謂的野。
只有文化水平極度低劣的大劣人，先會堆砌到呢啲詞語出來。

我都想問好耐，啱啱開始聽個陣以為係好似日本個d膠囊酒店，一個個獨立密封既床位

臨時醫院

不如叫骯髒醫院仲好啦